信報：‘有份量’保皇狗都覺得揾琼子主持太肉酸；會嘗試揾埋其他政界名人

⋯ 據了解，一名具份量的建制中人得悉是次安排後覺得「太肉酸」，曾向有關人士提出反建議，可否增設其他政黨人士做嘉賓主持，「溝淡」整件事的「民建聯味道」。

Now新聞台向筆者回覆說，為加強節目內容，邀請李慧琼擔任節目嘉賓主持，具體細節尚待敲定，強調李慧琼及胡定旭不會取代該台記者擔任節目主持的形式，未來會繼續安排記者就不同社會議題主持節目。

至於會否在李慧琼之外，邀請其他政治人物參與主持《大鳴大放》，Now新聞台確認會向更多政界名人和不同政團人士招手，讓他們擔任非恒常化的嘉賓主持。到底「不同政團人士」是否包括民主派陣營成員在內，相信很快揭盅。